有冇人飲開熱齋啡

我成日飲，朋友都話

返工每日都自己手沖一杯

每日都會沖手沖

每日用手鳩沖

涷齋啡先爽

要走甜
唔係佢一定會糖水

次次飲d朋友都話
唔會好苦咩?

+1

就係想飲佢呢陣味
唔係點解要飲齋啡

飲開有奶+糖

飲過一次齋啡乜都冇之後返唔到轉頭，慢慢”㗳“陣咖啡味
之後飲返咩咖啡都覺得糖水咁

其實真正好飲既咖啡係甘而不苦
有啲仲會有果酸，果仁既味道

飲過好野真係返唔到轉頭

我都係
飲過好野之後再無一次係 Starbucks 飲過啡

所以每次食飯都好谷氣
話明齋啡，就梗係乜都冇
點解會加左糖漿
加在糖漿就已經唔係齋啡啦

明明記得以前凍齋啡係唔甜的

飲開Black Coffe

市面上有冇齋啡買，便利店唔覺有

飲熱就齋啡 飲凍就檸啡走甜

有冇同好？

某啲7仔 OK 會有UCC齋啡
日本就間間都有 仲大把選擇